單車撚係公路慢慢踩，成架巴士等佢一個

大家點睇

單車撚有路權，大家應該忍讓下
我係司機一野車鳩死佢，阻住哂

邊條路先

所以話，洗乜幾萬人佔中
每人一部單車，港九新界主要道路行哂啲慢線佢，成個香港玩撚完啦

咁車撚要唔要煎皮拆骨？

假設性問題，見到好似咁多人唔鍾意單車撚，想開個po睇下大家睇法

當係你平時返工返學條路，今次實遲到

cut線爬佢頭就得，但要挨貼佢爬頭佢自炒佢賤

未考車牌都係單車撚 考到車牌先發覺以前嘅我係好撚on9

上山頂果班先型。成條龍

咪響佢囉 等佢縮埋一邊爬頭

我又係路權撚又係車撚
唔覺得路權撚特別戇尻
戇尻就兩邊差唔多
不過車撚戇尻起上來影響大個路權撚好多

咁係你個人問題

你呢啲假設根本有哂立場。
點解又唔見你開 post 叫人投下以下兩個情況？
（1）一架泊響轉角位嘅閪車攪到全巴士人乾等半個鐘
（2）同一架泊響轉角位嘅單車，架巴直可以掂行掂過

要怪就怪政府
從來都唔將單車視為交通工具
只係當做運動
你起馬路有考慮埋單車就唔會有呢d問題

星期日入赤柱，由深水灣、淺水灣、赫蘭道入到赤柱村仔都有
我次次都推鳩佢

對面海真是重災區
所以對面海我踩過唔知兩三次之後就無再踩
對面海啲交通建設真是差到整致
難為住果啲人

我咪係塞住架巴士既單車撚囉，咁都有立場?

我即自炒睇下邊個驚啲

識班踩開既路權撚，大條道理阻鳩住人

巴士係唔會呠路權撚 一黎佢唔care 二黎怕投訴

即刻自炒，受驚不受控轉右唔覺意hi花你部車

然後報警驗傷，睇下邊個驚邊個

巴士佬理得你，遲左返去做少兩轉或者攞ot

唔覺個班人有幾難為

有錢到仆街
大把時間曬

唔好話交通工具
連運動都稱不上
政府根本只係當康樂活動尼
你睇超級推車徑就知

香港啲垃圾司機
渣慢少少會死咩？
係我真係自炒睇下邊個仆街？